{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037208",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "어장횟집"
    },
    "text": "本店は船で獲ってきた活魚を直接刺身ですくってくれるところとして有名です。 毎日10:00~23:00まで営業しており、位置は格浦海水浴場辺山大明リゾートのすぐ前にあります。 アクセスもとても便利です。 メインメニューには刺身定食、貝焼き、ムルフェ、アワビ粥、ユリ粥、刺身丼、エビフライなどがあります。 刺身定食は90,000ウォンに貝焼きは60,000ウォン、ムルフェは20,000ウォン、アワビ粥は20,000ウォン、ユリ粥は10,000ウォン、刺身丼は15,000ウォン、エビフライは10,000ウォンです。 オーナーは、お客様のおいしい食事のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は毎日10:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の位置はどこですか？",
            "answer": "この店は格浦海水浴場辺山大明リゾートのすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメインメニューには刺身定食、貝焼き、ムルフェ、アワビ粥、ユリ粥、刺身丼、エビフライなどがあります。"
        },
        {
            "question": "刺身定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身定食は90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "貝焼きは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムルフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムルフェは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ粥は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユリ粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユリ粥は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身丼は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビフライは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店のオーナーは何をしていますか？",
            "answer": "この店のオーナーは、お客様のおいしい食事のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 321
    }
}